---
title: >-
    شمارهٔ  ۲۲۳
---
# شمارهٔ  ۲۲۳

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>چون نگرید شیشه از کمر عمری همصحبتان؟</p></div>
<div class="m2"><p>چشم تا برهم زند، جان بر لب پیمانه است</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>جرات از اهل جنون خیزد، نه از ارباب عقل</p></div>
<div class="m2"><p>می رمد صد عاقل از جایی که یک دیوانه است</p></div></div>